有人話MTR工作48小時只當OT10個鐘再加100coupon

支持罷工

Audit仲癲 貼錢番工
星期六日番係義務工作
睇開啲啦 香港係咁
真係有吉士就辭職

無限期支持裸辭